黃店系列 深水埗 御品·千之味

85$一個set 有野飲 2個捲物 沙律 小食 魚生飯
份量足夠 係飽既 味道都唔差 魚生ok新鮮 抵食 埋單仲有甜物送 龍蝦沙律有完隻小龍蝦
手捲份量亦好足 即使唔係黃店我都會再食

有冇未食既相。。。

係囉 想睇下

想睇食之前? 下次影比你

你影張食完既相把撚咩

證明我真係有食到

狗屋附近

你唔好影你痾出黎舊屎

呢間最多一年食一次
不過好撚黃係真既

樓主屙左屎未 影埋黎睇下

我好鍾意食佢個壽司烏冬餐

好難食呢間